我地要對準政權，唔好針對匯豐，等如警察都係無辜架

講完真係打左個冷震

咪就係，同四眼仔放藍屍走一樣

-0-0

政府先係我地敵人，佢只係用盡一切工具打壓人民，工具只係收錢做野，無辜架